阿花和妙鲜包

隔壁阿花 搬了新家没有留下电话号码便利店的阿旺说再见时 她已经当上妈妈夜晚的钟表 滴滴答答心里多少 有些牵挂阿花阿花梦中的她四处飘落着 凌乱的发妈妈说我心情不好说我忧郁的 像只小猫其实我 早已经长大是个英俊 文雅的喵碗里的饼干 炯炯闪耀无尽光芒 化成喵喵鲜包随时能够睡个懒觉 醒来 只管尽情奔跑我是只忧伤的喵我的阿花离开我了我是只快乐的喵我有吃不玩的喵喵鲜包我是只忧伤的喵妙鲜包帮我忘记烦恼我是只快乐的喵梦到妙鲜包就会笑喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵……